[柒出國際] clash royale 出左張新卡好撚似屎來母條柒頭 lol

似撚到
樓主on9

唔撚想知

Dont make ... 唔識串